人肉搜尋斬人者

有冇人有多d資料可以揾到tko犯人出黎？

住個層o既人應該知，逐間拍門問啦。

得呢個
幫推

PUSH

推

剃人頭者，人亦剃其頭

係藍絲斬人

推呀